後美斯時代既阿根廷 果然係由美沙擔大旗！！！！！！

門將：羅美路（曼聯）、魯利（皇家蘇斯達）、阿拉瑪尼（河床）

後衛：馬卡度（西維爾）、阿庫尼亞（士砵亭）、莫里（維拉利爾）、佩澤拉（費倫天拿）、沙維奧（賓菲加）、塔利亞菲科（阿積士）、坎內曼（甘美奧）、法蘭高（獨立）、迪普拉西多（拉努斯）、布斯托斯（獨立）

中場：梅薩（獨立競技）、巴爾加斯（薩斯菲爾德）、切爾維（賓菲加）、華斯基斯（西維爾）、洛塞爾索（巴黎聖日耳門）、柏維迪斯（辛尼特）、阿斯卡斯拿斯瓦爾（史特加）、巴塔里亞（士砵亭）、柏拉斯奧斯（河床）、馬天尼斯（河床）

前鋒：柏禾（小保加）、科雷亞（馬體會）、L.馬天尼斯（國米）、伊卡迪（國米）、G.施蒙尼（費倫天拿）、戴巴拿（祖記）

美沙

著埋小花件10號喇

玩咁大
會唔會跑跑下瀨

咁嘅話 2022年應該無阿根廷

呢件垃圾仲有面踢

阿根廷sick ball

佢等緊去歐洲既機會

搵到邊個教未

伊卡迪即刻入返

而家先選Rulli Icardi

即刻有伊卡迪

獨立隊阿根廷足總我屌你老母

其實獨立件右閘Bustos之前都踢過一場係幾唔錯
Tagliafico都係呢度出身

唔知件Alan Franco 咩料
但Meza唔踢世界盃應該正常啲掛

含撚功夫應該好勁

打敗足球上帝既男人
今次穩贏

阿甲唔撚識防守的

mercado tagliafico

唔識防守 但美沙長期一季入兩三球 成27歲了

點解世盃無rulli

球帝

呢個陣 至少8 強啦
伊卡迪 拍 戴巴拿 意甲兩大頂級高產射手⋯⋯

攞世界盃黎試陣 我地真係識條鐵咩
你睇下中前後 幾多活力新兵
呢家先係真正既開始

又咪出美沙 paxxx

其實十六強撞正世盃冠軍...
如果唔係未必咁早走..
就算有伊卡迪大巴拿都未必過到呢隊法國la..

過到呢隊法國, 唔好講話八強, 再遠啲都得..

一年之後美欺入返，伊卡迪又無訂企